死車狗，一早出我啦撚樣！！

柒下柒下咁！

又要豬sir carry

爺爺唔賣垃圾

今日真係要吹奏豬蛇

豬蛇痴撚線

2:3

震驚

勁 豬sir

豬sir同我東一樣熱血反cup 3:2

雲爺爺從來都唔會賣垃圾